Данный скрипт является завершенным и самодостаточным,
он не является частью чего-то большего,
по этому стоит воспринимать его как готовый проект.
Соответственно ваш исправленный скрипт так же будет оцениваться
как готовое решение со всеми приложенными файлами.
В задачах ошибок нет и стоит быть внимательным при решении проблем.
Так же допускается пропуск одной из задач.

Задачи:
1) ✔️Исправить ошибки в скрипте
2) ✔️Оптимизировать его приведя в "красивый" вид
3) ➡Сократить потребление оперативной памяти
4) ✔Сократить время исполнения скрипта
5) ✔️Посчитать комиссию, которую получит каждый бейкер с блока 832543 по 832546 включительно